【文宣組緊急出動】NY Times條片輸得好慘

啲鬼佬全部都覺得開槍係正確做法
快啲幫手救返個narrative！

咁我地的確係有出手
而且有先例班狗高層保佢地開鎗，再上十月一我地真係有太多黑材料比人，今日黑警記召D記者問問題又唔夠入肉，令D人覺得班狗開鎗合理。

咪on9,佢向天開咪得

高級五毛鬼佬

最有效答法係
示威者手上嘅鈍器根本無嚴重攻擊性
警察全身防暴裝備而且有其他武器可用作驅散

推

其實都唔係第一日既事 由8月開始youtube上面d comments成日串鳩我地係""peaceful protesters""

美國都幾多人憎antifa
佢地覺得我地只係亞洲版antifa 唔撐我地唔出奇 好過4chan班柒頭皮CIA前CIA後 又kike又性
好彩Twitter同reddit仲守到輿論陣地

NY Times 都講呢個差佬有三款武器係身，但佢用左最高武力

留左comment , 但係其實唔需要太在意youtube d comment , 五毛太多
你係reddit twitter 大部份都係支持我地

NY Times 係質疑警方過分使用武力喎

開槍有爭議的確難做文宣，
反而延遲救援果三分鐘就直入人道問題。

我已經用同一個AC打左好多COMMENT啦 大家幫下手啦

點解 示威者拎住既係non-deadly weapon 加上警犬既裝備精良，足以抵擋示威者個堆non-deadly weapon，佢開槍唔合理係好正常

大量五毛，唔係鬼佬黎，得少數鬼佬，去洗page 大家

youtube 好多英文五毛
reddi好好多

堆鬼ac 1小時就洗到幾十頁，好多都Chen tom peter咁，要幫手洗大家

我已經好努力係咁覆人同打好多字去幫示威者辯解 求接力

5點半，呀哥一陣再幫你推啦

幫大家打咗少少

1. The police officer RAN towards the protestors with a gun already pointing at them
2. The police officer’s “defence” was a disproportionate use of force (he could have used his baton, or fired his gun at any other direction, including upwards, yet he pointed at the protestor’s upper body in close distance)

我d留言推唔撚郁

有機會人地真心覺得開槍唔係大問題，你點知有槍權嘅國家啲人點睇開槍咩⋯⋯

第一香港無槍權，第二英國日本既警察處理示威係唔可以開實彈
睇返YOUTUBE D COMMENT，個堆五毛英文差撚到咁，一睇就知好多都唔係真係外國人

youtube 就算啦，reddit 入面9成都反黑警，討論又正常好多，正常人都知咩事。

仲有唔少西人因為成日單野開始關心香港情況，問有乜可以幫手

五毛嚟
撚係鬼佬。。。

基本攞出嚟警告已經四散。。。

一睇AC名 全部都唔似真外國人

youtube d 外國傳媒channel常駐一堆5毛係到由6月到依加大多片都係勁多負評同勁多5毛留言

條片明顯唔認同黑警係使用最低武力，而且係缺乏警告情況下使用實彈鎗械，最緊要傳媒點角度睇件事，全世界都大量五毛，留言對國際輿論風向全無參考價值

負皮我都無用，因為今次我地係處理黑警開真鎗實彈射市民呢事件上面的確係唔夠黑警好，如果我地處理得好，黑警仆硬街

其實我地真係唔係peaceful protester, 都無咩必要去守依個高地
國際線打好多次peaceful都無用，先至勇武，為勇武正名好過
好多都係最近一兩個月先跟，我啲外國同事聽到我講話六月九已經開始抗爭shock左

其實你到底知唔知咩叫disproportionate force? 而家個個都係argue緊呢D位，而唔係學你同班警犬藍絲五毛咁日日圍住「示威者打人先所以開槍」呢個論點黎打，警察有好多裝備，唔止實彈，仲有警棍胡椒噴霧等等，點解偏偏要用實彈，加上佢枝鐵通係咪對有精良裝備既警察黎講有生命威脅？係呢個情況下其實出橡膠子彈都算係disproportionate force啦，屌你本來都廢時應你，係要QUOTE返自己呢段野出黎柒真係屌你老味

6月之前,高登連登已經用ISP filter走咗一堆人,但好多時討論都要乜認真
更可況account任開, comment section 出名垃圾嘅youtube

同意，但就希望既係示威者私了（OR 以武制暴）同爆鋪都要合返比例少少或者唔好畀傳媒影到，唔係一眾文宣好難幫你拆

真係唔好介意我講多句，係呢單野黎講我本身以為BLAME THE VICTIM係D無恥警犬五毛仲有無腦藍絲先會咁做，屌你竟然會出現係呢度，你食屎啦，唔係講笑呀，睇到你話「咁我地的確係有出手」我真係燥到仆街，嬲既係點解此時此刻仲有人會攞住呢個POINT去到BLAME THE VICTIM呀，屌你唔撚識咩叫disproportionate force？我教你啦！係叫不合乎比例之武力呀

如果我係黑警 我會射落啲鐵或者玻璃到等佢響大聲啲

同埋認真好少人睇Youtube comments
Twitter比較多

我無話示威者打警有問題我諗應該都有人發現。
成件事最大最重要其實係二哥同個講條片嘅黑警嘅發言到。
佢話示威者用致命武力打狗，但佢地講仲留緊醫嘅狗無一個係荃灣受傷嗰個，姐係手足用嘅武力唔係致命。
佢話黑警為左救人上前，然後又生死一線，又話黑警無得選擇距離，又話射手腳會唔中射到其他人，又話射個身係國際嘅指引，又話當時情況好緊急所以唔射天唔用其他低至命武力而選擇開真鎗實彈，但條片影住佢揸住過去，留意係行，姐係個黑警原本同示威者係有距離，而且亦代表並唔係黑警所講無時間去轉低殺傷力武器，有時間向天開鎗示警，而且近距離射手腳支鎗係向下射，並唔會好似佢所講咁易射中其他人。
所以當時佢係有足夠時間去防止呢件事發生，而佢最後做左呢個決定姐係佢唔專業。而且佢地提左國際準則，姐係我地對警方嘅要求要提升到國際水平，所以佢地要show番張狗證同number，同對佢地之前嘅野跟據國際標準泥負責。
但我好似無記者即時反駁佢（無睇曬成個狗仔記召），又好似無見人講過咁。

其他詳細野遲D再打，聽多幾次佢琴日個記召其實有好多地方係駁到同插多佢兩錢重，但無人講無人提

有人講過你講既野，點解你收咁多負評係因為你句「示威者的確係出手先」呢句

屌, 人地有話開槍正確咩?
你有無睇條片架大佬?

comment呀大佬

無先字

然後sor，我染了

而家用Twitter 集中講唔用左手較低殺傷力，而選擇用致命武器射致命部位。好似易入口啲，spin 走佢應唔應該開槍

其實係咪無人留意過警察行動有問題？
開槍個個警察其實係想去救另一個訓係地比人打緊既警察。
而訓地個個警察會落單比人捉係好大問題。暴警察（尤其長盾隊）根本唔應該出現落單既情況，會落單肯定係因自己衝出去追擊。

沙田新城市比人踢落電梯個個都係咁

push

有少少陰謀論但應該有唔少可能性
成日有一兩隻狗衝入勇武中打人被打
一開始有一兩隻唔出奇
但係後來無改變守則，照比一隻狗衝
(注意呢度講係狗自保守則，唔係限制警權守則)
反而係靠其他狗拔槍救
under cover 狗又有帶槍
又成日吹風話狗要用更高武力
又話示威者有致命武力
跟本就係想有機會擦槍走火
為日後實彈鎮壓準備

外國左膠?

Youtube不嬲五毛集中營，正常人自然會無視堆垃圾comment

冇計，因美國社會長期慣性警暴，所以水準唔同。

另外，NY Times comments 係好多五毛同廢人，比一般睇NYT讀者遍右好多，經常有大發謬論，好癈。

利申 常睇 NYT，間中睇 comments 嘅印象，好有料文章都大把垃圾 comments ，估D唔係自費 subscribers。

建議 冷處理

屌連登仔淨係識係連登同fb圍爐
人地d comment 多五毛多到爆
幫手like同unlike都好呀屌

Agger 次次一出呢d post就話五毛唔洗理

啱，但 like 同 unlike 就夠，唔使喺果道駁，因為哂時間，同 comments 根本冇乜人睇。用民間記招集中火力文宣仲好。

唔一定，知道有69同616之後就好明點解要勇武，但對抗爭結果比較悲觀

民記成日講宣言
又做唔到包底 又做唔到宣戰
this is war? what is war?

向天開係違反通例，有機會傷到遠處其他人

我好嬲! 明明人哋facebook都寫好曬英文畀連登仔，點解網國際 輿論 仲可以輸得咁勁？

我自己都求其寫左段，有錯你就笑啦，起碼我肯寫先。
in America everyone can have gun. In Hong Kong, not.

It is the whole video and you may have a look.

The whole video show you that is the police, who shot, run to the protesters. It is not self defence.

At that moment, the only weapon the protesters have are some stick as you can see.

The police run to the protesters with his team from far away, so he had many time to make his decision. Why the police didn't use plastic bullet, which he hold in his left hand? Why he didn't shot the leg of the protesters ?

A Molotov cocktail was throw after the shot. But the protesters throw hundreds of cocktails before, no police was hurted.

After the teenager got shot. He keep crying: Help! I am hurt and very painful!

There was 7 or 8 police around. But no police care him.

After 3 minutes, the police finally look at the teenager and try to help.

At the end, I want to emphasize that Hong Kong citizen are not allowed to have gun. Police shot to citizen are never happen in few generations.

跟本合理做法係用左手支鎮暴槍而唔係實彈

pish

躝返去撐警大聯盟啦

事實係隻green object 食左嗰一棍乜事都冇

等 youtube block 完五毛 account 個結果會唔同晒

根本就係

Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、美國制裁、親北京賣港賊、暴政殘害人民、公平公正選舉
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買
諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.02

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
諗到再加
Victory at all costs, victory in spite of all terror, victory however long and hard the road may be; for without victory, there is no survival.
Winston Churchill

好多呢啲comment係支那五毛扮鬼佬打出黎

要spin去手上有低致命武器
但一黎就開槍
另外立場蘋果都搵到核彈
30/9改左武器使用守則
Spin去預謀開實彈